坐飛機耳仔痛到爆炸

好想知有冇人都係咁
次次坐飛機耳仔都痛到爆炸
唔係起飛同降落嗰隻痛
係差唔多落機前30-45分鐘就開始痛
大概開始由最高點慢慢降落（？）
有次痛到喊出嚟
真係好困擾
睇醫生話係鼻敏感導致
但我已經坐飛機前2星期食鼻敏感藥
有冇人有相同情況 但有解決方法

通空姐講 跟住佢會帶你入廁所 之後會輕鬆曬

用手摙實個鼻再噴氣

合埋個口鍊住個鼻再呼氣，平衡返個氣壓

冇用
呑口水同食糖都冇用
嗰隻痛好似入面血管充晒血
真係覺得耳仔要爆

我開始都唔得，試多幾次之後就ok

我都係咁每次差唔多降落嗰陣痛到仆街 想死
香口膠/口水/摙臭乜柒都冇用
啲frds全部冇事睇我一個on99咁受苦

用耳塞聽歌，
食香口膠

Same here但冇解決方法
一上機就鼻塞就出事
係得之前有次痛到極致之後突然聽到啵一聲
嗰邊耳仔就冇再痛
但另一邊依然繼續痛到傻

戴抗噪耳塞

過來人
我仲會成個頭都充血
真係以為會爆血管會死

後來發現坐到一半就戴定口罩
情況改善90%
有啲機艙特別乾燥/焗 就早啲戴定
而家日本新出有隻口罩可以兩邊攝加濕紙 仲正

食左藥先上機 上機再戴口罩
利申：試過 想跳機

原來戴口罩有用
下次試下先

氣壓問題，通常會發生喺就降落嗰陣，尤其係短途機，因為喺上空會比長途機下降速度快，耳膜較薄嘅人會容易被急速改變嘅氣壓向內推，所以會感覺到痛楚甚至劇痛，我直頭試過落機後有一邊耳大半日都聽唔到嘢。

一般做法係當差不多降落嗰陣，而你又開始感覺到耳膜好似有嘢頂住咁，就可以試吓久唔久閉住氣咁谷氣，自制平衡返耳膜內外氣壓，但呢個方法會比較攰同辛苦。

你可以上網買一啲搭飛機用嘅減壓耳塞，價錢都係一百幾十，我試過可以舒緩到大約七八成，起碼唔會再喺飛機度痛到標冷汗同之後有段時間會聽唔到嘢。

多謝巴打打咁大段解釋翻！我下次買黎試下！

唔駛客氣，俾你睇吓個耳塞係咁嘅樣，中間有個窿用嚟平衡氣壓。

唉完全一樣 我又係有鼻敏感 真係痛到好似耳膜要穿咁 落咗機隻耳仔仲會塞成日 好想知可以點搞
同埋唔知點解次次都係回程機既後段先會咁

打咩拼音?

渣ga

試下打喊露

我都係 痛到爆血關咁

認真
叫空姐用棉花浸滾水放落膠杯度
再兩邊cup 住耳仔
姐係要佢熱水蒸氣入耳
唔知咩原理
我都係臨降落會爆果隻
有次個空姐比個呢個方法我即刻無事
但近年工作關係搭得多
而家就好少耳爆

試過飛行減壓耳塞未？
屈臣氏有得買，50蚊到
平靚正

有用
你要谷實
谷到d氣由耳仔出

我平時成日都係咁
鼻水因為
以前成日要翁一翁個口先通番